[ HKU HALL 香港大學舍堂] 2020年有幾多人報hall

今年HKU Sem 1 online lesson, 唔知有幾多freshmen / currents 重會報hall????, 多人嘅話 可以幫大家整個Hku hall 整合， 少人就唔整了。
利申 :主要係二村 ( M hall 馬禮遜堂, Scsh孫志新堂 , Lskh 李兆基堂)

想知偉倫堂近況

整你老母合咩死打手自膠啦

仲要p牌仔第一個post

一聽就知唔係hku 人 ， asso 升上黎？打手就緊架啦，咁岩儲埋其他hall d 故仔姐

自爆自己係打手 仲要得自己一個推post

仲要睇唔起asso升上黎既人, 唔該你要對於所有asso升上黎既人道歉, 你依種冇腦so-called hku大學生真係好撚柒